暫時睇咗咁多隊除咗冰島同墨西哥，其他全部係鳩踢

尤其是英格蘭

南韓先係

美欺認真踢
我講緊完咗場個下

3分已袋 理撚得你

小組賽第一輪大部分都係打假波 唔係大莊家邊有水食
咁多人買大熱 未輸到莊家仆街
實力差咁遠傻既都知道點買啦下話 所以未咁多冷門出現
人地d莊家係可以控制到勁既國家平隊平局
莊家有錢收 球隊又有錢收 佢地未雙贏囉
都唔明點解咁多傻仔第一輪就訓身

巴西射完入第一球之後就完全hea踢 一眼睇得出踢假波

係咪輸就一定係鳩踢
突尼西亞，哥斯達尼加，巴拿馬都唔係鳩踢，踢出黎有form喎，仲幾好睇，強隊好似法國阿根廷就普遍鳩踢啦

德國最撚流

英撚唔係鳩踢 係佢真係咁廢

國家隊不嬲係多爆冷，因為少夾

英德阿巴呢啲個個球星幾億身家莊家肯撚定位位派十億控制賽果啦

太悶冇睇

每個俾幾十億嫁

瑞典南韓好撚認真踢喎
踢到MMA咁